水炮車出左 幫推Plz

往九龍灣方向

大家小心

推到前線手足睇到

求手足幫手fc

Pishhhhhh

推

pish手足萬事小心

泊咗入輔警總部